[title]
innerMarkdown = """
## Parc Beaubien
"""

[meta]
innerMarkdown = """
Vendredi 19 aout 2016
"""

[body]
innerMarkdown = """

Bonjour à tous les phénixiens phénixiennes.

Dès la semaine prochaine, **nous nous relocaliserons au parc Beaubien**, dans
Rosemont.  [Google map](http://bit.ly/2bPWCY8) vous aidera a trouver votre
chemin.


Votre comité de balle les phénix.


"""
